砌機list求評

咩大作都玩下
另外，依個機箱冇得裝光碟機，
有冇防塵MATX機箱有得裝?

SSD可以轉intel 600P 256GB

光碟機到時要用買個外置既